希望可以開個一唔會上到熱門既陰謀論台

好多陰謀論post都係內容重覆，但係全部都上晒熱門，嚴重影響討論，希望admin開個陰謀論台

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

[行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

割蓆宣言
有冇文宣? 講明恐襲唔係示威者做

神祕之夜

真啊

同意 啲陰謀論又冇證據 上唔到國際
但反而煩到自己人唔想再睇

Btw
[929國際戰線] 北京春袋 = 新疆嘅慘況 + 香港嘅國際關注

同意

非常同意

推

123